出去和平行有咩用

次次都話行動升級
次次都嘉年華咁款
我係政府都唔理你地啦

轉：立會需要水、頭盔、索帶、遮、first aid、較剪、眼罩
物資短缺！
拎去煲底